city 同學仔揾左咩intern?

完左sem都一排, 同學仔揾左咩intern?
我淨係揾得間細marketing公司仔,
去埋旅行6月先返工。

Pku globex julmester